\input{../../../main.tex}

\begin{document}

\setphysstyle{ЛФШ 2016}{Заключительная контрольная, 29.07.2016}{8 класс}

\large

\libproblem{city}{2008-07-2}


\task{ Тело начинает падать с высоты $H=45$ м. В тот же момент из
  точки, расположенной на высоте $h=24$ м, бросают другое тело
  вертикально вверх. Оба тела падают на землю одновременно. Найдите
  начальную скорость второго тела. Постоянная $g=10~\mbox{м/с}^2$.}

\libproblem{city}{2008-07-6}

\task{ В воде плавает льдина толщиной $H=0{.}5$ м и площадью
  $S=5~\mbox{м}^2$. Какую работу надо совершить, чтобы полностью
  погрузить льдину в воду?}

\drawsidebyside{cylinders}{
    \setcurrentproblem{city}{2008-07-2}
    \libproblemfig
    }{water}{
    \setcurrentproblem{city}{2008-07-6}
    \libproblemfig
}

\end{document}

%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-engine:xetex
%%% TeX-PDF-mode: t
%%% End:

